巴士情殺案︱工程師謀殺女友罪成 父裁決前感茫然：依家唯有希望個仔係有問題

本案審期長達37天，較預計超出一倍有多，但公眾席上那位滿臉皺紋、頭髮花白的中年男子從沒缺席。他是被告吳欣鍵眼中的嚴父。籍貫潮州、在街市當菜販的吳爸爸，自孻仔被羈押後，三年來不辭勞苦，每天從觀塘寓所前往荔枝角或赤柱探望。滿心歡喜等待大學畢業的兒子步上康莊大道，最終卻傳來噩耗；為官司耗盡積蓄，更欠下10多萬元。本來望子成龍的吳爸爸，聆訊期間雙眼佈滿紅筋、帶著嘆息的口吻說：「依家唯有希望個仔係有問題，早啲出嚟。」

近期啲情殺案判決，更加令我唔信任愛情
人嘅愛情係永遠最唔信得過

叫雞都會中性病

好似呢條死仆街同佢老婆仲話個女仔累死佢個仔
抵撚死啦冇仔送終

最尾個句，係咩意思

Sorry ，唔叫雞唔煙唔酒唔賭
寧願自己努力賺錢做鑽石王老五

屌你老母
你個仔殺左人呀
快咩啲出黎
提都唔提受害人?
肯定係仆街藍絲

肯定係藍絲

你個仔就係有問題 所以會坐耐啲

以為判入青山 可以唔洗終生監禁

就咁睇內文，覺得佢對個仔一D都唔了解
淨係話想望子成龍，其實佢有無理解過個仔諗緊咩想要咩
如果係一個有愛D既家庭長大，可能阿仔都唔會對D女朋友咁chur

打靶仔搞到人地個女仔無左一世

終生坐25年左右就可以徦釋
大約60歲到啦

教授就可憐應該都坐到死

我都想有精神，然後殺人，之後無罪。唔係喎，去台灣殺人都無事，有共產黨幫手

點解你個仔唔係差佬

窮人生仔只望自己個仔養自己
依家冇左張飯票就嘆

呢條仔都幾癲

又係廢老窮人生仔系列

望都望個仔精神正常，
咁樣廿幾年後都有機會假釋

如果真係有精神病嘅，
判無限期醫院令，就真係一世唔使旨意出得番嚟

你做乜鳩

呢啲垃圾思想，20幾歲隻狗衰強姦個老母第一句考到個鐵飯碗又無lu

台灣個鄭捷，佢屋企人係叫法庭判佢仔死刑

仲想佢出黎？正一自私死廢老

教咗個殺人犯出嚟

我係個仔就唔出嚟啦，兩條廢老差人周身債，坐完出嚟又無嘢撈重要養兩條廢老

想表達，其實唔係個個人都適合拍拖
有啲人本身性格有問題，就夾硬去拍拖
有啲人自己又爛玩做player
不如唔好拍，無謂害咗人，害埋自己

有朝一日你都會覺得寂寞覺得凍，最後所謂鑽石王老五還不是因爲有錢被女人看上或攞著數？

佢老豆又教唔到佢所有女人係雞係公廁

好多大陸或草根老豆都係咁樣
好似隻動物，有得食有得訓就得，一啲基本人類交流都冇

怪你個仔唔夠佳仔醒目
人地依家好食好住

家庭背景同身邊朋友經歷更加加深我對愛情唔信任

覺得自己可能入天主教修會

諗住好似大陸咁，申請保外就醫？

之前就望子成龍，而家就希望佢精神有問題早啲放出嚟？

唔洗希望
你個仔係好有問題

咁係有得放wor

大部份中國人都無家庭教育可言

判佢終身醫院令啦！

條廢老咁ge思想 難怪教出左件垃圾

一直都唔work

難怪個仔會殺人
垃圾父母教出垃圾子女

你個仔殺左個大好前途的女仔

坐成世都抵唔返呀

而被問到兒子是否還掛念死者、是否對自己所做的事感到後悔，或曾否聯絡過死者家屬等，吳父把手一揚，不願多談，只謂：「識都唔識。」

賤撚到

可以走啫

潮州人唔識愛子女架

說明咗家庭教育有問題

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

香港做得Civil 龍極都有限啦

死雞蟲仇女賤種殺人狗，打包埋你老豆一齊落地獄啦

情殺案 坐返廿年差唔多

你講嘅嘢加埋你個名⋯⋯

關咩事, 外國一樣有痴線佬

ted bundy呢d人咪一樣會出現係美國

出返來重衰
個戇鳩仔被連登智障價值觀洗晒腦
女人都係雞 殺女友
之後 窮人生仔正仆街 殺父母

其實佢價值觀係正確
只係做咗法律唔容許嘅嘢
咁未必係佢錯
可能係法律有問題

有個咁嘅人渣老豆咪教出個低能仔殺人囉

如果佢三年來探望兇手都同佢講句「唯有希望係有問題，早啲出嚟。」會變成點

兇手個老豆由呢單野一開始受訪就已經講到自己個仔幾慘幾慘
冇提過自己個仔殺死人地個女

自己個仔就係人, 人地死左既女就唔係人

認同

打下懵仔針時間好快過
一陣就一世

吳父透露，由於每日要長途跋涉探望兒子，事發後已辭去菜販工作，靠積蓄為生。妻子亦因本案大受打擊，終日精神恍惚，「日日都差唔多癲咗咁，睇醫生又唔肯去睇」。而女兒又剛巧丟失長工，現時僅依賴兼職為生，加上兒子遭羈押，全家的經濟頓陷困境，足襟見肘，更欠下他人10多萬元。

唔知仲以為佢係受害者家庭

係

關教育咩事，係癲就係癲
邊套教育都會出異類變態架啦
世界咁大，更多咁殘忍嘅殺人犯都有

留名睇個仔隊老豆

佢檔菜係邊，我想幫襯下

個老豆都好有問題。

個仔係做左法律框架下不容許的事
佢正常 都知有後果 坐長監係應該佢預見到
一個老豆竟然希望自己個仔係痴線殺人而唔坐監
咁佢當個仔係人定係長期飯票？
我係佢就希望個仔正常 等佢知錯仲好
個人生係佢自己既 佢對自己負責就夠啦

點解？之前夠有仆街打自己個女係黃絲啦。

老謀一定終身

假釋出返嚟

親情都有謀殺案

人地無左個女，仲陰公
成家都有問題

下下賴教育 你個基因係柒既 日日讀聖賢書都係人渣垃圾

抵L死啦

人地個仔因為你個女要坐一世監

佳仔又贏

打咩官司丫，有錢就All in Tsla，放出黎咪可以上樓囉
依家仲要欠十萬，真係害死個仔

agger
本來單身咗一排都灰灰哋
呢單新聞令我覺得單身都幾好吖

有時覺得中國人個套教仔係而家唔work

其實判入青山仲難出返嚟
判終身都只係坐廿年
判入青山係無限期,
根據過往數據, 極少可以放出嚟

我知 所以咪用“以為”
之前殺老母細妹同周凱亮都係一世入青山冇得出返去

睇到咁個心平衡返D

疑兇三次約老朋友都被拒,甚至案發當日都再約, 如果朋友當日肯去,可能

單身萬歲，要細路寧願請代母

因為生左個仔出黎，所以個仔要坐監呀嘛

周梓樂爸爸

直接導致條仔坐監嘅就係條女
其實有好多選擇可以避免呢個結果
條女唔結識條仔
條女唔受溝
條女唔分手等等

偏偏條女做咗唔只一個決定搞到今日
呢啲就叫攬炒
自己死
你坐一世
女人，累人

Same bro
唔明點解一定要跟隨社會，一定要搵個伴
唔係人人適合拍拖係事實
而家搵唔到伴就被人當異類（呢度啲正負評都已經見到）

呢條友啲思想咁癲，又唔認罪，毫無悔意過唔過到假釋委員會都成問題

大陸啲On9封建文化根本不合時宜
現代文明應該係人人平等 每個人財富社會地位均等但上一代仲好接受到封建式不公平社會制度覺得有基本衣食住行就算比獨裁權貴型社會壓住都冇問題冇嫁 生不逢時出身封建家庭真係好慘

咁你人生為咩

故事教訓就係拍拖/交朋友/親近父母好危險
依家d人會害身體人
最好一世單身,唔好太近朋友/父母/親戚
要保護自己利益先可保命

殺女殺老婆好心去台灣...佳爺生活好正

殺一人就殺人犯
殺萬人就將軍

律師冇同佢老豆講過?
謀殺都有機會假釋
入小欖就多數一世

香港獨立，香港社會要平均，將呢一個高壓嘅病態式社會變返正常

有問題仲可以早啲出黎害多件